Voor mij evenveel verantwoording als jij.
Zij is begraven, nooit kan stijgen tot ons opnieuw.
Kiezen tussen mij en hem.
Als uw keuze valt op hem, ik zal indienen.
U mag hem wilde trouwen, ik zal alles doen wat ik kan om u te helpen om weer het geluk dat ik bestolen u; ik zal u vrede met de man die je liefde."
